[儲定牛餐肉]今次警犬終於逼到中國出解放軍喇！！

警犬發動軍事政變
解放軍出動殲滅警犬

到時香港人撐邊面好

兩邊都唔撐

食花生

利申

出解放軍就留在屋企食花生
打贏左先叫我出黎睇

唔好意思 借個位
有人話聽日中聯辦會派人放火屈我地
而且有諗到個對策 入嚟睇睇

林奠翻盤招對策

正路就撐黑狗，贏左先清算翻

劇本可能係警察罷工，老解幫手守禮賓，唔係兩幫打交，無花生食。

等美軍來了去帶路

the wait sir

政府文人高層都被下層武官批鬥
武官就不斷（／被有心人士）推高水溫

學另外巴打話齋，
張建宗文官高層被下層武官插，都係劇本之一

唔通吹風吹到咁行就係出呢招？
所謂攞正牌入嚟香港平亂
大家醒水，睇嚟有勢力仲想翻盤

不過，

一出，更加唔使旨意奪取中華民國台澎金馬地區，
亦向海外華人證明，向全世界證明，
呢個就係一國兩制嘅下場

同時，亦有可能係上頭以林鄭下台，
張建宗作過渡，
消吓大家嘅氣
然後，就沒有然後

總之張建宗都係仆街陷家剷

兩邊打飽佢

撐警犬，希望精神上支持到佢哋磨到盡量多老解。